靚女打LOL！夢想成電競選手：做唔到成績要搵工

隻GAME出左咁耐先入行
遲唔遲D

兩條廢鳩樣

做雞搵得多d

騰迅已經買左LOL，可能不再是公平電競。

香港只靠食電競飯生存應該好艱難

頭三個回覆盡顯連登仔質素

先求出名再做網紅應該襟做 D

改一下patch中國人熱愛既角色又增加優勢。

連登仔得三個人？
你呢個回覆盡顯你有幾智障

根本就想借電競平台黎上位

一陣改極都俾泡菜屌打

就咁網上直播都多人睇啦
幾廢都好，都一定有市場，日頭返工，夜晚開台，一年半載都日均1000幾個人睇既
過多幾年咪開始代言，上位拍廣告。入娛樂圈

Btw,唔係個個係達哥，日日開台真心好撚攰

一樣競技項目要做到公平
中國紅色資本呢樣因素根本就唔應該存在

前題係我講緊靚女

大陸仔只會不斷改例所以難以可得公平比賽

中國人:刪咗泡菜熱愛既角色

亞澳理事會已經比大陸滲透:

亞澳理事會日前宜佈，將於2022年舉行的杭州亞運加入電子競技作比賽項目，換言之電子遊戲競技已成為一種正式的運動，可登大雅之堂，並向職業化的道路邁進一大步。

真係廢鳩

正面又唔同咗樣咁

都唔明點解係咁屌人做鍾意做既野
係 打機係冇撚用 對社會冇撚幫助
不過佢地可以去做自己開心既野 有咩錯
我唔太打機 不過做自己鍾意既野比起跟住社會既枷鎖更加快樂

左2係達哥？

依個叫咩名 ? IG ? 好 GFABLE 呀

留名

表面打機實際釣客

根本就係佢

釣MK？

第一二張好撚正 邊條team?

搵工啦廢青

又扮女人呃蝦條

左一中學同學

去培訓

屌 又係啲借打機上位嘅臭雞

中間個個吸完毒？

右邊個樣炒晒車咁

有幾個mk到

好想知道佢地咩有咩料子

Lol都叫電競 係屋企玩煮飯仔都去奧運啦

買左好撚耐啦

電競肉便器

好想屌

又係呢啲鍵盤
真心咁多燈但鍵帽咁薄有咩好

第一個

冠軍隊可獲10,000元獎金

咁撚少

仲未計分錢 食水 可能最尾每個人得幾舊水渣手

網你老味紅

垃圾

之前果兩隊靚女好多
依隊係panda cute

另一隊係咩girl hk，個個都係靚女

水塘麗姐

個個都係靚女？係你眼有事定我眼有事

就黎訓教鬥訓得耐 都可以做選手
訓教都會消耗卡路里

最右果件個樣西撚到出汁

好想拎條象拔蚌係咁fit佢塊西面

好飢渴

我都想問

嘩屌 頭2張相世界級喎

痴撚線一有女人既新聞就話人雞 肉便器

上面兩位巴打，你地知唔知遊戲係要講人氣架，LOL係全球人氣已經下降梗

樓上條五毛，要幾高質素先好似你咁講得出第二世界戰爭係19世紀嘅事。

有冇link/數據？我淨係搵到2014年嘅數據

ZT活躍玩家數量下滑，《英雄聯盟》還能火多久？

《英雄聯盟》是目前世界上玩家數量最多的遊戲，而它也在這一位置上保持了幾年時間。但是王權沒有永恆，《英雄聯盟》的賽事觀眾下降已經由直播平台的數據報告暴露無遺。我相信《英雄聯盟》的發展速度大不如前已經不是一個秘密了。

pdq得夢兒同呀麗係電競方面見得下人
其他水份多撚到笑

識佢好久
玩左兩三年
年幾前上鑽
之前成班高登仔成日丁人
而家d新會然唔識人
芷程bb I love you

老老實實個ka ching打上路真係勁咩
點睇都得白金左右水準咋喎
不過有樣有腳 銅牌都狗衝去睇佢啦

乜蔡思貝都轉行?

踩尻香港人真係連登特色

所謂女子隊咪靠個樣搵食，打嚟打去都係lol仲要成隊最勁都係得隻鑽石，哂鳩氣啦
開一晚台露個樣俾啲所謂fans唱下歌就收7千美金一晚
真係呃傻仔俾錢

屌你老母打

吹咩 咁佢地你賺到錢
你地咪起度屌，佢地就繼續賺到笑
反正大部分香港男人都係見靚女就狗衝
又要屌又要做兵

白金打職業電競
你話呢

人地講數據你quote 新聞
仲要係唔知邊到嘅二手飯, 夠鐘返學未

岩既 開下台打下機咁又收錢

大陸仔既game，數據未必準

純粹喬妝，仲有瘦到咁對腳真係麻麻
同埋人地台灣女子隊都起碼有實力
臨時演員都係演員
俾返啲料嚟睇下啦
開台聽fans唱歌等人捐錢嘅就收收皮，唔好再掛個電競牌頭出嚟啦
仲有乜撚嘢叫電競學校呀，唔好咁啦打機求開心姐，要學嘢我返去認認真真讀書好過啦

個場pdq打台灣隊
職業打業餘連輸兩場
第一次比人屌打
第二場人地鳩玩 自己贏完個頭輸返個尾比人反勝
人唔笑狗都吠
佢地連次級聯賽都唔知贏唔贏到啦
佢地仲要講到自己做呢行有幾辛苦
先唔講呢行岩岩起步
要講就講自己咩實力
個kaching淨係波比納帝
是旦ban隻都搞掂佢
仲話咩招q八成命中率

大陸紅色資本控制既電子競技項目根本好難做到公平。

電競選手應該放棄LOL

deer上路唔錯架喎

多個位做雞姐

冇其他game hit ，佢都好難跌

跌得來比賽都係佢 冇撚計
SF5 夠俾人屌到飛起 但咪照樣有比賽

紅色資本係遊戲中，可以只考慮自身的利益之下因為每一個因素佢地都有控制權，成為亞運加入電子競技作比賽項目之後佢地話事，其他國電競選手既意見不一定影響到佢地決定下一個PATCH設定，甚至弱化或刪除你既角色令你多年黎練既所有野都可以一日冇哂。

靚女做電競一定有市場
個市場唔係比賽，而係比班lol 電毒J

但做唔到老

第二世界戰爭..?

支那狗你邊度鄉下

LOL 佢係香港一直咁hit，可能佢有少少政治因素，港媒成日吹奏佢，
其實大陸山寨GAME，LOL應逐步推出歷史舞臺，在全球市場相比之下《刀塔（Dota2）》的問世，開始吸引大量忠實玩家，Dota2電競金額高過山寨LOL，以《魔獸爭霸3》為主體創作出的全新對戰地圖“Dota”以其相對簡單的操作、
快節奏的對戰和激爽勁爆的廝殺博取了大多數電競玩家的身心。然而這僅僅是一個起步，相信在Dota剛剛出現的時候也沒有人會想到——在今後的日子裏，這種對戰遊戲將成為所有網絡遊戲的佼佼者，它的出現不僅僅帶動了網遊的發展，占據了網吧的天下，同時也讓電子競技更上一層樓。

Largest Overall Prize Pools in eSports

1. The International 2016 $20,770,640.00 Dota 2
2. The International 2015 $18,429,613.05 Dota 2
3. The International 2014 $10,931,103.00 Dota 2
4. LoL 2016 World Championship $5,070,000.00 League of Legends

電競過左三十歲既選手仲有咩價值

cs好多都過三十做教練
有啲仲係選手黎

捉人手誤，會令你條5毛收多啲錢?

垃撚圾game

正常香港人點會叫錯呀支那垃圾柒頭

睇你一係支那狗隻一係就身份證R字頭既垃圾啦

香港人唔可以用手機語音輸入?，佢係出錯了，
比到你條5毛一個破壞討論既機會。

你講起ti6
ti6隊冠軍 wings gaming 全隊離隊 因為老細無糧出
點解冇? 因為個老細學人買隊LOL隊 點知俾人昆佢囉

如果LoL真係樓主咁講俾大陸操控，咁LPL D隊一早攞左唔知幾多個世界冠軍啦，仲有其他地區嘅選手都會屌到隻game仆街啦

lm

打機打到職業好無謂，日日玩果隻game....

業餘都可以玩下。

搵食㗎大佬

其實也有LOL選手被逼打假賽，如果下下中國人攞左冠軍，其他地區邊有人玩?

全球比賽直播、比賽視頻、比賽報導、比賽新聞等等先係佢地既收入。

係大陸操控之下既LOL出現大量中國人熱愛的角色，保持中國國內人氣，

雖然lol係外國嘅人氣已經下滑，但係係中國黨媒仍然有大量嘅吹奏，

LOL逐漸成為了，中國國內對抗西方MOBA遊戲文化的利器。

因為MOBA好大機會令大量熱愛打機人士同外國人士接觸。

容許我假設一下，將LOL想像成WECHAT，而DOTA2係whatsapp.

有冇例子

LOL 已經是中共的維穩工具，請大家不要玩

你叫啲fans情何以堪

呢個動作真係柒到飛天

如果你們認為紅色資本家既GAME商不用考慮政治因素，
你就錯了，中共考慮自身的利益之下，
佢地要每一個因素都要有控制權，
將來香港人既生活不論食，住，玩大多數都會比中共買起。

我有理由相信除咗佢之外其他人一定係靠實力

冇鑽一就咪出黎比人笑啦 白金走去打比賽
仲要日打夜打先白金

係唔係真係咁勁佢地
見好多女仔玩sup 靠人幫上
一係就代打

以佢外表做streamer 實際好多

我屌

係咪講緊HK00700 騰訊？
如果係就old news is so exciting

菁英都係練習生咋 鑽一

有塊閪去開台露半球引啲毒撚拎老豆老母張信用卡送錢好過啦